渠口柏傲灣 超額13倍

笑而不語
垃圾位都咁多人搶

又賺十幾億

荃灣有個某大型商場 一入去比一堆唔同既人問十幾次同一個問題 三步一崗 五步一哨...

溢出骯城都心曠神怡啦